首都沙田都係做唔到野

一去到第一城見到有狗成班人都唔見曬 比人當曬Condom
相反天水圍就合力打走啲狗 始終都係無革命心
希望下次出黎大家會改善啦 香港人 沙田友反抗啦

推

沙田幾時先可以有學番少少功績
首都之名就離不保

發夢見到政府合署有火魔

勇武一早離開左沙田
行到最尾既都係和理非居多
加上行走路線太長 其實中段走左好多人

好過黃大仙
黃大仙無哂人

想執舊磚都無陰公

今日圍城車唔算多 狗力分曬屯天元 所以手足終於爭返口氣

同埋天水圍哨做到唔錯

可能天水圍相對細 成個圍城嘅狗力分佈都mon得到
然後有人提點到手足可以向邊走 避狗 所以好成功

係以前新城市低risk咋

當和理非仲唱緊歌嘅時候
勇武一早就做緊嘢

今日沙田好似有人拆交通燈
但同其他區比依然係差太遠

沙田柚真係適合做文宣同和理非行動多
勇武基本上set完RB快閃裝修就可以轉場
由和理非撚狗算

要革命, 就要av47

仲差啲燒到記者同手足